懷舊 Gundam war

有無人知邊度有得買舊卡？ 係改制前
唔係咩nex-a

爆卡既話，黃埔奇趣有。

爆卡係？

抽卡包

以往都係講爆合 爆卡真係第一次聽